睇返以前的教育電視，以前d演員的氣質仲好過而家所謂花旦

劇中兩位miss好pure好true，唔知而家佢地點呢？

簡慕華都拍過

根本以前的教育電視社會常識科內容好撚有意義，即使時代唔同哂，但港台都值得拎返來重播或放上網任人用電腦手機睇，仲好撚過教畜鳩up

男神鄧一君

飲喜茶嘅00後會覺得你傻逼

呢兩個男仔成日拍教育電視

就係唔記得呢兩位男仔叫咩名，唔知佢地而家點

最記得呢集呢條臭閪港女（當年未有呢個term），打輸波都可以賴球拍